咩時候會覺得應該要放棄呢段感情？

開放心事台 聽大家呻

對方放棄先

如果對方因為你先放棄呢？

咁我唔會放棄
大不了重頭黎過

價值觀唔同

委屈

死心 ..

點解會死心？

例如邊方面價值觀

當你好努力維繫呢段感情，你發現對方還是暪著你去同人搭上，而以為你唔知。到佢發現你知道了，佢話會改，唔會再搵果個人，但你已經比左幾次機會佢，佢依然同對方有聯絡。
呢段感情，唔使我講，係一定要放棄。

但 如果對方因為你已經死左心既話？

唔想再忍
唔想再永遠做讓步既果個

有過慘痛經歷？

試過為對方讓過啲咩？

價值觀, 背叛, 裂痕
之後望住佢會慢慢剩返無奈, 絕望, 就差唔多夠鐘

絕望個陣其實仲係愛既⋯⋯？

唔知 我依家面對個問題係
因為愛我覺得害咗我而放棄

點解會覺得害左你？

好努力付出去愛對方，喺佢落難時不離不棄，但換嚟係對方不停岀軌，最後明知佢偷食仲想繼續而唔踢爆佢，用一個最壞嘅方法就係自己都偷食去平衡心理，就知道我原來已經沒辦法再容忍

發覺自己越黎越唔開心，發覺佢好簡單嘅嘢都唔肯去做
同佢傾過，好過一排又打回原形
因為唔捨得所以一路忍，忍到佢變本加厲個陣就選擇長痛不如短痛

呢個問題我都想知 同男朋友經常嗌交 佢唔會做啲佢唔情願嘅嘢 就算佢激嬲你佢都唔會氹你 因為佢唔鍾意氹人 所以好多時候都係我就佢 前嗰排分咗手 之後一齊返 好驚大家都係因為唔捨得所以一齊 但其實自問自己真係好鍾意佢 好努力咁去迎合佢 改變自己 好驚最後我咩都無淨

我識左一個月既女仲同仔傾計同打電話，俾我發現你覺得點做

佢成日發d on9脾氣
我無錯又要道歉

如果係我好鍾意嗰個女仔嘅話我會選擇原諒佢

但你點確保呢d事唔再發生？

現在進行中，已開始接近尾聲階段，好痛苦，好傷心，二十年感情在一個月內盡毁，一個演員加一個要配合演員演戲的人。但戲快演不下去了，因為陪演者精神都快出問題。係時候離開。
慨當以慷，憂思難忘，何以解憂？唯有杜康。

對唔住

其實係好睇你過唔過到自己個關 信唔信到呢個人
但講個現實嘅俾你聽 我唔知其他人係點啦 但係有得一次就會有第二次 因為唔夠鍾意你先會咁樣做 因為我曾經都做過呢啲人

結果係點？ 分手告終？

呢樣同我經歷既最似
應該都係最大眾既原因

我會覺得 有左放棄既念頭就好難返轉頭
特別係同一個問題冇得到解決既時候

有冇事例聽下？有幾on9法？

二十年
多口問句 係已婚？

會唔會覺得忍下就捱到

屌 其實真呀 我自己都覺得係咁 但我又真係唔捨得做分手嗰個

另一半除哂衫係床都唔想屌果陣

之前係邊個講分手邊個要復合？

大家都有試過講分手 但次次都係我話要一齊返

係已婚，還有小朋友。一個家庭快要散了，她還戀著一個已有家庭的男人。貪婪，所有野佢都想要，要保名譽，要維持現有生活，要維持工作得到的權力，但權力使人腐化，用權力去與人鬼混。 我快比被逼瘋

講過幾次？
對方聽到你要挽留有咩反應？

會唔會覺得段關係都係走唔長

有小朋友添
請你一定要加油
除左咁我都唔知可以點 或者聽你呻下

數唔到 因為真係好撚難頂 但講完又後悔 佢係嗰啲好要面嘅人 佢覺得如果佢一有挽留呢個行為就會好冇面 即係佢係嗰啲勁衝動，意氣用事嘅人 佢講完好明顯後悔 但係佢又唔會去做挽留嗰個 所以我一挽留佢 我哋就會冇事 我自己希望梗係走得長㗎啦 但係其實內心都知道係一件確定唔到嘅事

我試過講一次 已經覺得好傷

你地第一次講完分手冇溝通過以後唔好再講？
咁講法 有感情都磨到冇

多數因咩事分手？

你話呢

exac7ly same here
永遠自己臉子重要
為左自己啖氣
我搵返佢佢就會覺得自己贏左
要佢搵我難過登天
搵完仲要俾說話我聽
話佢自己冇用 竟然最後要佢主動搵返我
利申 已分兩日

其實成日都因為好少事 之後喺度嗌交嘅時候 太激動就講咗 因為佢成日冇咩交帶 去飲嘢講一句就真係成個人消失咗 之後會因為咁樣嘈 但站係佢角度佢覺得自己有話俾你聽去飲嘢已經好好。。。。
我每次都勁傷心

唉 屌 其實真係唔明 即係其實我自己成日好失望 但係佢一對我好少少全部野我都唔記得咗咁 所以我都想真真正正分開下 睇下其實係咪真係唔夾 但我真係做唔到

睇你咁覆法都知你冇野忍到

又分過好多次？

男人係咪都係咁
講多聲都嫌煩

冇錯 離離合合每次都係佢掛喺嘴邊
自己好珍惜呢段感情
付出好多去維繫
所以好多情緒 好唔甘心

當你以為已經過左去，但發現自己內心都仲係有條刺係到既時候
當你做盡所有方法都無辦法將條刺減輕自己既痛苦

可能呢個就係最佳既時機

發現原來對方對你感覺唔同

當對方唔再愛你，而佢話你知唔好再糾纏，你繼續付出任何嘅愛都係多餘、卑微、甚至係壓力嘅時候，就算佢係你一生最愛，你都只可以忍痛放棄，至少留返啲尊嚴比自己，愛係唔應該咁唔對等

你首先要接受原來的他⋯每個人每段關係都會有原來的他/她，有些可以裝到結婚之後，有些你一接觸就會認識到⋯
你唔開心係因為佢唔會做，你唔期望佢會做，你可能煩惱更少，說起來易行起來難。
我哋每個人都有控制慾、佔有慾。
雖然你可能很清楚愛情不應該佔有及控制，但人真係太寂寞，希望別人能夠長伴左右，是每個單身🐶的夙願。

唉，我看此人早晚會一無所有，師兄！遠離此毒品再努力上進創造新價值，這種勢利之人定必回頭，你不必苦留苦等，要活得更好。

好難受
人生匆匆，全部人都係過客嚟架啫

看完你既故事，你和他性格都好似，兩個都好自我，好面子，但又好中意對方，雙方都想改變對方。
如果要對方改變，最好嘅方法係自己變，做一些自己不擅長嘅事，有時間就學一些東西，活得好好的。
不要太介意分不分手這個命題，畢竟只係一個「動詞」，還是要看「分手」後會發生咩事，所以⋯

Take it easy! 放鬆啲！嘆個靚早餐先！

同佢拍拖會變到好沉淪 成個人好似冇晒動力過生活咁
去到結婚果個關口 響度諗呢d 係唔係我人生之後想過既生活
於是就分左

巴打頂住
會過去的

單戀, 好想放棄

我明 我分手其中一個原因就係咁 發覺自己愈黎愈唔開心 佢咩都唔肯改變 連我嬲都無動於衷 覺得做咩都似係打擾緊佢
唔捨得心軟最後一直拖 最後長痛不如短痛

拍咗6年拖 我啱啱都俾人放棄咗
想知點解

我都俾佢睇死左我唔會離開佢
我自己都睇死左自己
我都想決絶啲呀

仲要超級雙標 佢去飲嘢就叫同兄弟玩解下壓 我去飲嘢就叫溝仔

所以我真係好努力咁改變自己

男朋友話傾得多只會嘈得多
本身晚晚一齊打機傾計 日日whatsapp
琴晚同我講以後唔好每晚傾 因為只會係咁鬧交
啱啱同我講一日覆一次whatsapp就算 因為唔得閑

本身為左唔好亂諗野所以開始返翻工
偏偏今日打風 唉

等到終有一日真係完全失望
你就會做到好似我咁
加油

屌 好似

真心明白你 一段關係得我係到拉扯好痛苦 每次講完都會好幾日跟著又重蹈覆轍 沒完沒了 你快樂過生活我拼命地生存 仲要佢最後都唔覺有可惜既地方 我就覺得....一直以黎我都無左我自己
希望收拾心情 安慰自己下一個會更好的

兩日前佢話想del左自己個line ac整個新
但佢係今年已經del過兩三次

我就話 我無遇過人一年內整咁多次新ac
你係第一個
即係我講笑咁講

跟住佢就話好煩 跟住嬲到而家
我有即刻say sorry
話我無惡意
但佢一直已讀到我而家

呢個理由太on9
唔明點解咁都可以嬲
我果晚講左幾次sorry都比佢已讀之後
我就無再揾佢

傾計可以
打電話就...

真

cls小氣程度同我果個一樣
打個機我無心講笑咁講句野都要嬲
講晒對唔住又剩 道幾多歉都唔夠
不停比人屌
唔講以為好大件事

係，我會加油，雖然好難過，但生活仍需繼續。謝謝

日本人

以為係台灣人先咁小氣

想同佢離婚仲難過cut有線，不過始終都要做，多謝巴打

屌真係好on9
我今次唔想求佢
點解要成日為一d自己無做錯既事道歉？
講句野都要擔驚受怕
怕隨時踩中地雷
相處一d都唔自在

我受夠

小氣呢家野無分國籍

同感
做乜都要諗過度過先
日日係度驚又唔知會得罪佢D乜
講句野都就住就住
就黎變官腔

佢成個人都地雷
講d好輕鬆既野都可以無啦啦爆炸
但明明同一句野同其他人講99%都唔會出事
對住呢d人真係好攰

離婚攬炒
佢想要名譽就唔俾佢

諗起有次講起唔知咩私心
比佢屌我2個鐘話呢句好難聽
話我講野前唔用腦
OK我當台灣同香港文化唔同
明明台灣都有好多人打「私心推薦」乜乜柒柒

痴撚線
正字特警
捉人字虱
真係好撚煩
平時做野生活已經大壓力
收左工仲要花精神處理呢d on 9野
真心攰

好似單機咁
同單身冇分別

話哂都生活咗廿年，我唔會做一啲傷害佢嘅事，如果真係做傷害佢嘅事，兩個細路都會受害。所以都要靜靜處理

其實姐係佢自私 扮曬偉大咁為你好放棄你
只不過係佢唔敢肯定自己俾到幸福
唔想你以後怪佢
想你幸福自己又唔想付出

好有共鳴
但對方唔係出軌 已經比左機會但都死性不改

我仲痛苦緊

好成熟

支持巴打媾過個

當無論畀咗幾多次機會對方都唔珍惜
甚至同佢講明係畀最後一次機會嘅時候，佢都係懶懶閒
我就知道係時候要放手

比幾多機會都係假
佢永遠唔會珍惜

當你開始second guessing 個段關係 嚴重到連對方都知道 就快啲放走人

巴打散咗幾耐？

仲變本加厲

今日打風 我去搵佢 之後我拎住重野叫佢落黎接我都唔肯 之後佢講左對唔住 我就無左回事 我都覺得自己on9

有種“如果咁都忍得 真係屎都食得”ge感覺果陣

睇人係咁 睇自己變左另一回事

呃人既 你唔覆我

頂我copy漏左個0

之後條line係印度人？定尼泊爾我仲問佢可樂糖壽司？

你最後加個零試多次

同你一樣 覺得咁樣自己愛得好卑微
知道要愛自己 但係愛自己就冇得愛佢

所以咪要磨合 我相信宜家相處唔開心 都係因為仲磨合緊

我已經冇機會 啱啱散左
絲打加油 希望你磨合成功

唔捨得同唔甘心

愛情真係唔係用努力就可以得到
錢先可以

可以忍到幾時

真雖然冇經歷過但係都feel到個心真係好撚痛

係 點解要委屈自己

比起留低 離開更痛

點算

冇得再傾既時候

想變返單身嘅時候

係真係冇野講定原則問題冇得傾

Both 但後者更嚴重

當感情得一個人喺度維繫一個人付出嗰陣
當你發現拍拖同單身冇分別嗰陣

是

當你講一百句嘢 對方仲係眼尾都唔哨下堅持分手

當每次都覺對方唔夠愛你既時候

努力咗 但我地真係唔得啊

Feel到對方已經唔再緊張自己

知道對方搵自己攝時間然後自己攰到一粒字都唔想再覆對方嘅時候。

價值觀唔同 安全感唔夠
通通都唔係問題
而係我改變咗好多去迎合你 有冇為我改變下
等啲問題都慢慢解決
到後來只有我一直容忍問題
就知道忍唔到一世 長痛不如短痛
我已經比咗一年時間

仲衰過自己屋企人對自己
或者屋企人都未必會咁對自己

何必特登搵個人虐待自己

我都煩惱緊呢個問題

我唔愛佢/佢唔愛我/佢有第二個

其他都唔會放棄
只要有愛 遇到咩困難都會努力克服
解決同磨合只係時間嘅問題

咁似我
可唔可以詳細啲分享下

算啦唔識講

Die

自己一個個陣覺得舒服過同佢相處嘅時刻

佢好似你咁諗就好，點解可以話走就走

因為𠱸愛你lu

㩒我個名入去睇下 我出咗po的

原來我有覆你 頭幾個就係

係喎 改咗名 依加先見到

我已經搬走了，雖然好自私，但唔搬走互相折磨更痛苦。總要有人讓步離開

啱呀 對依d賤女人唔洗可憐
對自己好 先真正對大家好
巴打唔洗咁愁 你都係人黎

冇錯

你50歲+？

愛呢樣嘢太虛無，總有一日會冇

有雞先定有蛋先

你如果唔放棄咪唔關事只係佢想分。

激情可能會有一日冇咗
但感情一定會有
如果佢個心係有你
自然會尊重同珍惜
無論時間過咗幾耐 都會想有對方陪喺身邊

我曾經都認為愛係可以解決所有事，但當你嘅愛同對方嘅愛唔對等，而對方感覺變咗，唔係唔愛，但唔知點愛，愈愛愈有壓力，大家都冇辦法解決

唔知係愛定習慣，其實呢句說話好撚戇鳩，一齊耐咗一定會有習慣，但唔代表唔愛，但係好多人都捱唔過呢個關口，然後就轉身離開

40中

理都唔鳩理你果陣

咁我又唔會話佢乜嘢，要放低愁恨。其實我諗慢慢會習慣，得閒返去同啲細路仔食飯都好好。所以你講得啱，要對自己好。多謝爸打

描述得好準確

我都嘗試緊對自己好啲，好在我未有小朋友，但都16年啦。我都係一個月內急轉直下到分開，一個人訓一個人起身好撚痛苦

我明果種痛，你都要振作。開頭會好痛，慢慢習慣。爸打應該後生過我，再搵個愛你嘅唔難。

巴打都廿年, 仲會上連登, 差唔多年齡啦我地, 未到40. 日日未醒咁, 被D老友屌到我想自殺, 唉...我都要D時間架...大佬

巴打後生過我，老友屌你係想你醒。其實世界好大，仲有好多野做，我好啲，可以諗下啲細路。你可以諗下點樣令自己生活開心啲，食下好野，去做gym, 其實好多野可以做。自己loop死係會好痛苦。你仲後生，好大機會可以搵過第二個，比啲時間自己

覺得同佢一齊冇將來

我知老友想我好，但佢地婚都未結有時我覺得佢地唔太明白。點都好啦，我明既，加油巴打！

其實係慢慢累積，本來好愛好愛佢，但對方講左好多次分手，而且每一次都推所有問題係我身上嘅時候； 對方連續幾晚失蹤; 一日入面msg少到對答唔夠廿個

雖然依家仲一齊緊，但已經決定再聽到佢識分手就唔挽留

仲有以前初戀同ex去旅行，我係廁所喊到仆街，佢肯定聽到但都係無動於衷嘅時候

經歷緊我已經分唔清係仲愛佢，定放唔開付出過咁多嘅自己

巴打要放過自己，你要習慣。個世界咁大，唔好諗死。下次會好過今次

感覺唔夠愛
就開始失望

對方好似已經唔理你開唔開心
由你自生自滅

係
可以諗下自己心入面都有D完全唔在乎既人
而我係佢心目中就係咁既人

唔明點解唔直接講分手
如果唔想分手 咁樣對另一半好咩

嗰世界咁大，但我似乎搵唔到個更好嘅

好多時覺得放唔低一個人唔係因為佢幾好，而係因為驚搵唔到一個比佢更好嘅人，慢慢就失去左對愛情嘅憧憬，覺得而家嘅佢就係唯一